【阿狗真核：藍神】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

樓主垃圾

雲加

樓豬=垃坄

樓豬=垃圾

真核捨得續約未牙

走場狗你肯躝未

迷藍正皮

其實藍斯真係未翻到最高水平
但如果肯續約
加上艾美利用佢做核心+隊長
其實都幾期待下

樓豬又r負皮

簽左希臘鐵衛又賣得出我

即刻改名

樓豬係狗

1

阿狗真核伊禾比

未續約都燈

尼日尼亞美欺

屌奶星又咁多負皮，懷疑你班辣殺逢紅必反

比左正評

正皮左

藍斯最top 果期屌打奥燒

愛daddy

藍神真係大把金球

自己負皮左自己先

負皮

好手足

Dllm,now 仲唔減價
硬食$880 wc pass

食完飯又繼續become human

垃圾睇戲GAME

今晚大快活鋸扒

即刻有負皮

The club可以分+錢換

真？？睇下先

100分 + $670就有

反藍仆街死

屌 手機版黎

比負皮我=狗

$280都唔申請啦，當舊客狗咁撚
上網睇

咩人會買手機版睇
對撚住個10 吋都冇既mon 睇成晚
眼都盲

上屆好似上網俾人block,撚曬好難搵到link

I dou 硬食 la

下星期都唔減價就硬食$880

好oily lorrrrrrr

好正

廢老賽有冇LINK?

牛奶係咪躝左？

真係無人負皮

諗緊買now E 電視睇

好似614

邊度仲有尼日利亞波衫賣

uk only唔知睇唔睇到

點解第一頁仲係雲加
有冇尊重過愛美麗

有無ching搞Iwobi fans睇波團

wfc愛狗

Post頭Merci到幾時

永久

潮撐愛daddy 了

gchi

屌 點解放假過得咁撚快

又要返五日

Welcome N'Zonzi

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

PSG's Marco Verratti emerges as "top summer target" for Manchester United.

All the latest news: skysports.tv/q9Rbw9

樓豬開親啲topic都好撚垃圾

全世界加盟曼聯

有撚用咩未又變工兵

垃圾開垃圾

愛SIR 點名要簽既人

樓主唔講意大利史完全無價值可言

世界盃pass幾錢？

pm迷普有link

9舊

ViuTV了

打爆機了
死左女主角
又要再打過

Vertonghen's 1st Belgium cap
– vs. Portugal
– June 2nd 2007
– King Baudouin Stadium

Vertonghen's 100th Belgium cap
– vs. Portugal
– June 2nd 2018
– King Baudouin Stadium

熱狗幾cap關牙狗咩事牙

好多隱性熱

u刀是雜種狗拉

熱狗食屎屌你老母

俾人hack左梳

躝啦熱狗

又冰個表弟牙

迷藍正評
之前歐國盃踢到成個有速度嘅拖舟咁

Over左

我表弟貪玩hack左手足ac
sorry

雲加15日內決定去向

【體育】結束阿仙奴22年執教生涯的雲加，接受訪問時稱自己尚有執教的熱誠，更會在短時間內決定自己的未來。

68歲的雲加（Arsene Wenger）離開阿仙奴之後，傳媒對他的去向非常注目。而日前他出席法國電視節目《Telefoot》時，記者就問他會否繼續領隊生涯：「我會在未來的15天內回答大家。我仍有執教的熱誠，這是肯定的。但我有沒有熱誠投入一個瘋狂挑戰當中？這就是未知之數了。瘋狂的工作需要全心全意的付出，但此刻我更需要久違了的私人空間。」而外間認為，他口中的「瘋狂工作」，很有可能是接替施丹成為西甲豪門皇家馬德里的教練。

而雲加認為，他的下一站取決於自己的熱誠多寡：「影響我的因素？都在我自己的心中。取決於我有多掛念領隊的工作，取決於我能否適應生活中沒有足球比賽的緊張刺激。」

雲加馬德里

17歲失蹤女不想回家…7天躲男友房間「只做這些事」

LIHKG @ Android

留意#6

@4球

佢(藍斯)真係似施丹...

體力好... 技術好... 又識入波... 係傳波未有施丹果種藝術感....

但要補充一句... 佢係有POTENTIAL... 但阿仙奴可以激發起幾多就係另一回事...

照目前?睇... 隊醫令佢POTENTIAL打左個八折... 希望佢一切安好... 繼續成長... (說實話如果佢走左但又發展得好... 到最後勁?... 我真係唔介意...

正皮比樓豬奶既

如果老野去教皇而又拎唔到冠既話就證明佢係幾撚垃圾桶

呢位手足恥力好高

竟然唔射

睇完藍神啲片已經射咗

以為入左

皇馬群星Carry爺爺牙

EMERY WANTS DAKONAM

New Arsenal boss Unai Emery is eyeing a move for Getafe defender Djene Dakonam, reports AS.

The Togo centre-back, who is also attracting interest from Sevilla and Villarreal, has a €35m (£30.6m) buyout clause.

爭射

反愛第一人

個撚個都話要 個個都買唔到！

雲加教皇馬 愛仔慢慢捱

爺爺係唔會返來架啦

希望4球手足唔好打咁多次丁，快啲上水報平安

兩個都係個個都想要，睇下最後愛子簽唔簽到啲勁人返黎喇

一場波都未贏過

排緊第一位牙清

今季拎唔到歐聯冠軍就即刻躝呀

好躝啦

六日子真識食

中年發福

愛不愛黎？
屌你咁似哈登冇鬚咁既

場波hk 時間幾點踢？

你一定有講過

12:50

JJJJ

thanksssss

呢件好野

簽到我幫愛蛇含撚牙

去奶手足縫返包皮果條撚ok?

睇下條球皇片
好丁到呢
21歲炸

睇片幾好j

簽到我切

攜女泛舟劍橋 雲爺爺賦閒真寫意

屁馬勁到

呢條分析埋佢踢法

型到

爺爺型到喊

球皇片睇
轉身
反擊大步攞
interception多過tackle
黑硬後生 應該仲有得高
有幾下killer pass
夠我丁了

應該仲有得高

卡路士球世紀罰球係21年前既今日入
陣間阿狗對皇馬

成日覺得no.1 fans擔正果時高過岩岩黎果時好多

新迪亞比

The changing of the guard at Arsenal has, unsurprisingly, seen plenty of players linked with a move to the Emirates Stadium, and here's another - reports in France suggest the Gunners could be ready to pay more than £40 million for Stuttgart defender Benjamin Pavard.

取取扎屁

屌
jer住多狗黎買人

真核：奧斯爾
愛狗食撚屎

Nzoni or Ndidi la

正職好似中堅黎

買N'Diaye頂住先

TheArsenalFoundation @AFC_Foundation

The stage is set 🔥🔥🔥

#CCM2018 #AFCLegends

艾蒙尼亞

原來edu係巴西gm

買唔到上面d黑肉腸

買小肉腸Lucas torreira都好丫

E 兩年LYON D新仔都有D睇頭
Tousart
Aouar

Tousart=肥版沙卡

不了

Arsenal FC @Arsenal

Here’s our #AFCLegends team for #CCM2018...

Seaman, Lauren, Campbell, Upson, Winterburn, Petit, Parlour, Boa Morte, Limpar, Pires (c), Anelka

麥比耶級數

Liverpool target Thomas Lemar looks to be on his way to Atletico Madrid. The 22-year-old France international is valued at around £90m. (AS) #LiverpoolFC #AtleticoMadrid #ASMonaco
屌金錢足球

Jjjjjjjjjjj

前阿仙奴清道夫&列斯聯領隊奧拉利今晚領軍

Arsenal starting XI
Seaman, Lauren, Campbell, Upson, Winterburn, Petit, Parlour, Boa Morte, Limpar, Pires (c), Anelka

Real Madrid XI
Dudek; Arbeloa, Fernando Sanz, Pavón, Roberto Carlos; Guti, Xabi Alonso, Baptista, Seedorf, Figo, Raul.

any link

皇馬已贏
有兩個退役冇幾耐既球員

Baptista食兩家茶禮

希望阿狗官網有，西班牙文聽唔明

好似得英國有得睇

安歷卡都係

得英國地區睇到

咁Anelka 都係

之前試過寫uk only但睇到

唯一幫過阿仙奴拎英超同幫皇馬拎歐聯既球員

有沙比玩晒啦

炸彈pavon

幾點踢?

1點

準備了

般莫迪真係好L勤力踢阿狗名叔賽, 獲獲都見佢

sleeve sponsor

第一眼以為個個都戴隊長章

以為有jj

蝗果班人腳好似仲好fit

人地好疊馬

蝗多人到，阿狗老野隊踢死

巴 希比享利

魯爾7號

希比都冇英超

費高仲係勁撚到

失眠

有Reyes

卡路士肥過JG

卡路士肥左好多

你有幾錢筆值牙 夠咪全部打包曬佢

嘩屌皇馬貢認真

蘇金寶傷出?

sol camp傷埋

咁快傷左仲點黎香港

好野，有絲巾睇

慈善賽都整傷

蘇金寶已收皮

對面好認真

可能唔落場

5分鐘傷

gio

豬埋

勁到

figo仲係好fit

費高 魯爾仲係好勁

屌費高d波真係好撚瀟
btw 1-0 魯爾卡路士勁到

卡路屎心中果隻係cam?

皇狗好認真

C 文又比人粒死

施文跳唔起嚕

阿狗連叻盡都係作客蟲

施文大叔又笠死

岩岩邊線果兩腳的波勁到

場波仲快過平時牙狗老鼠拉龜

南美人真係一退役就唔keep身型

皇馬好fit

古迪 figo果d仲好fit

施多夫勁到

Anelka raul都睇唔出退左

阿狗叻準都係傷hamstring

sol camp hamstring

兩個三十幾歲前幾年都仲有踢

好想睇安歷卡隻蝴蝶

傷Hamstring 係禾地阿狗既傳統

皮皮比起費高真係差一皮波

後備有咩人？

一個係球王級。。

球玉 點比

咁撚認真 迫撚到

費高d波柔到呢
btw 1-1

咁勁

皮 勁過現役班撚樣

好睇喎場波
btw皮皮個直線

佢IQ 應該係RAMSEY 既兩倍

般莫迪 果時黎過香港踢賀歲波

屈速

沙卡既三倍

比提勁撚過哂宜家中中

般莫迪果然職業元老

皇馬又goal

派膠

訓了 6點幾起身做狗

施根

同而家隊阿狗差唔多姐

upson

Cygan upson係legend

古迪個樣仲好後生

卡路士咁肥都仲跑得郁

d直線吹大左

無睇開場 想問有無阿狗教練

場波速度好快下

阿狗跟唔上

阿狗最fit係般莫迪同皮皮，兩個都番後幫手

皇馬要做七冠皇牙

簽petit踢防中啦

又一個阿狗傷出

費高睇住你嚟食

winterburn 比費高招牌插花撚狗撚到呢
牙狗個個走哂場

呢場波踢幾耐 班友就斷氣

我地啲人老啲？

伊保爾

應該90分鐘

愛不愛

大部分都係

咁會有命案

figo仲屈緊

兩邊嘅教練係邊個

阿狗應該奧拉利

阿狗好廢

winterburn成55啦叫係咁啦

費高太撚勁

換grimandi 越嚟越老

會唔會一陣要借人

巴迪斯達

6號乜水???
勁撚廢,攻又唔見佢,守又唔見佢,又唔撚跑

卡路士快到

Parlour

lord

Parlour 15
起碼見到佢駁腳,6號直頭隱型

好似無見過6號

Anders Limpar
52碎啦大佬

之前對米蘭有龍格堡 簡奴

訪問 petit 個女記者

後備仲有咩人，我驚溫特本會暴斃

斷左線

真係借人都似

Spain XI vs Switzerland: De Gea; Odriozola, Pique, Azpi, Alba; Koke, Thiago; Silva, Iniesta, Aspas; Costa.

Switzerland XI vs Spain: Sommer, Rodriguez, Akanji, Schar, Lichtsteiner, Zakaria, Behrami, Shaqiri, Dzemaili, Zuber, Seferovic.

沙卡後備

得亞里迪亞里

不過旁述好似講過巴迪斯達會踢兩面

2nd half

艾蒙

靚救

eboue仲爆得 到底作健康傳聞係唔係真

驗貨驗貨！！！

肥朗得閒做咩唔踢

般莫迪有踢過阿仙奴咩？完全無印象

199x年掛
識睇波果時佢已經踢緊富咸

好fit

好餓波 旁述話佢傷都會頂硬上

有,同期有wiltord
成日認錯佢兩個

27號

愛不愛算係legend

Aliadere + baptista 杯賽對利記鋒線

唔係話踢過就legend既

阿狗無人換鳥

可以換返岀黎

1997–1999

Almunia

件波衫睇睇下順眼左

點解卡士可以爭咁遠

因為鍠以前真係粒粒都係星，雖然踢落未必好好

其實如果有埋偉拉，多嘴狗，奥華馬斯，龍格堡呢d , 就唔會差咁遠

eboue>>>>bellerin

睇IG個個都係去旅行

西班牙d逼搶

睇下列治斯坦拿先

天都為雲加喊

有冇巴打想爺爺做你外父

喊足一星期

咁快訓棺材

西班牙件右閘正野

收工未啊

未返工就叫收工

個樣變咗onealrm

我未訓覺就叫緊

好波

Ryo蛇份新工番6日？

收工未呀

毅進文憑 [電競團隊訓練與發展]

報左。。希望收。。

做同學

屌你牙

其實依本咩黎

「IT狗，你的資訊真的很有用」，沿自網上流傳的一本名叫《數學與科技》教育雜誌當中的單元故事《超級無敵IT狗》，其中一頁出現的一幅有一個名叫珍妮的女子和一隻名為「IT狗」的機械狗對話的漫畫，而該說話是由珍妮說的。當中「IT狗」這個詞彙，引起不少網民熱議，甚至有言論指有關言論反映香港的資訊從業員猶如機械狗一樣，沒有尊嚴，只會服從主人命令。

起到6c個fb

串法比狗個條片好正

串乜？

呢條

Video: Comedian & Arsenal fan Jack Whitehall with Cesc Fabregas. 😂 #afc

返工第一時間就係去痾屎

清乾淨比cio 玩咁好

灌腸就灌腸啦

清好ci先同cio報到

呢個星期又搬office，dllm

痴撚線

又收jo 了

普狗fatfat

人仔跌左，5 kai 針

6030

慘！丹麥決選Lord賓冇份

【體育】由中堅賓進化到Lord賓，前阿仙奴中鋒賓特拿本來打算在世界盃大展拳腳，惜因傷遺憾地無緣躋身丹麥的終極23人大軍名單。

童話王國丹麥周日公佈23人世界盃名單，30歲中鋒賓特拿（Nicklas Bendtner）因傷名落孫山，但諷刺的是，擁有81頂喼帽射入30球的他卻是初選名單中入球最多的國腳。這位前阿仙奴前鋒是於上周代表洛辛堡比賽時傷鼠蹊，臨近決賽周受創實在來得不合時。

丹麥的名單囊括老、中、青三代球員，由拉科魯尼亞34歲老將高安達利，到阿積士20歲新秀多爾貝治，全隊核心自然是熱刺指揮官基斯甸艾歷臣，主宰中場攻守。後場由門將卡斯柏舒米高、後衛安達斯基斯坦臣、哈特斯菲爾德真的卡佐真遜和西維爾的卡積亞鎮守。

中場雖有艾歷臣派牌，惟鋒線缺乏卡士，正選將由飛燕諾的尼高拉佐真遜、RB萊比錫新星尤素夫保臣和阿特蘭大的哥尼利斯等爭奪。

丹麥身處C組，與法國、澳洲和秘魯同組，晉級前景不明朗。

叫kasin氹番梨

老豆話堅強，慢慢擺唔使京

呢兩日係屋企玩煮飯仔

裸體圍裙

睇少d av

洗碗後入

普狗：張開啲對腳啦，我唔夠高啊！

Cio:普狗企上張凳到比我屌ci

經驗

Ex-Arsenal star Santi Cazorla training with Alaves youth team in bid to prove fitness

Santi Cazorla is training with the youth team of La Liga side Alaves as he bids to prove his fitness following his departure from Arsenal.

普狗有冇搵路狗取ci經

唔想做了

YouTube見到全能王喺曼連j片，成十分鐘

事實係普狗踩係一疊金牛上面屌高妹

條友仲未蒲頭

阿PO已死

無波睇就咁

睇緊主播對波

搬去邊?

買左人未?

同一棟，又租多層

我條女自動波騎上黎啦仲使教

2007 gogogo

成日go都係得$16.xx

賺咁多仲想點牙

賺黎賺去得一轉

擴充業務，普狗唔洗比人炒了

游在信件表示，她在等候判刑期間，身為獨生女的她能從其雙親的角度去縱觀整件事，她一直堅持理念行事，但雙親僅要求她平安，雙親亦因她而受牽連。

游續稱，她能陪伴雙親的日子一直是倒數著，父親2011年確診患上鼻咽癌，癌細胞轉移至肺部，父親日漸消瘦，需面對治癌癌症
療程的折磨，母親身體原不佳，亦於2012年發現癌細胞。游對於可能會被判監，昨提早慶祝父親節，席間兩老難掩憂傷的樣子，，令她驚覺自己固執及堅持信念，為兩老帶來無數傷害及委屈，希望能在未來的日子陪伴兩老，重做孝順女兒。

代價就係ciO

正正經經宣誓做下議員咪好囉
總好過而家睇建制班垃圾係度廢up

買到人未

愛狗out!!!

同廢老講野一樣

訂左作客藍神波衫

判監4周

佢入到去咪又係垃圾

至少可以搞下事

all Ds 4weeks imprisonment

搞乜，功課唔識做，轉數唔夠快，
學識又唔夠，佢識乜撚？搞乜撚？
係入面扑野？
佢搶撚左教主個位做過乜撚野？

入都無入過去,好難講佢可以搞到D乜喎
總好過睇元秋9UP

議員議政從來唔係靠佢自己質素，而係靠背後一班議助，毓民好多speech都係議助幫佢寫架啦…

入到去有錢可能請到D叻人幫手呢

撈得香港政治呢行又唔係入建制，又唔係泛民，又唔係熱狗咁cap水既話，可以搵到幾多錢丫

咁DQ左佢,又可以換個咩人丫...
HK is dying ar.......

係啊，靠人寫啊，
個班撚樣選舉都搞成咁，可以有咩人幫到佢地？
搵啲垃圾幫返啲垃圾？

佢入左去都幫唔到啲乜，唔係因為急病就亂食藥

就算係人寫但教主演說係好有力喎

總有啲人話教主份稿係有人幫手就抹殺左佢自己演說同埋辯駁既能力

係呀 但如果背後班人寫篇屎比佢，例如冇fact check、d數據亂咁寫、亂咁引經據典、quote維基百科/content farm，咁樣既話就算教主有幾好演講能力都唔會咁鏗鏘有力

不過教主落選其中一個大幸咪就係熱狗班撚屌現形，依家收晒皮

仲有個人魅力

我大西北選民,只可以含淚投票

630仲係度??
出現左一個新回覆但又唔彈出黎

好似冇，睇＃數就知

我都係大西北

記得16年果時呢度有d會然好惡，話唔投比熱狗就屌鳩你

最後投左青政

你係咪自得教主會搵個咁既人幫佢寫稿

相輔相成，缺一不可啦

又唔係出高價錢就一定搵到人寫到份好speech既 教主都有講過對佢班議助唔住，因為人工好撚低

全世界都係中國的，因此唔存在中國侵略其他國家呢個說話，只係兄弟之戰

通識書d立場偏頗到

共式史觀

【本報訊】一名就讀中二男生疑為情所困，前晚於手機留下遺言透露生活不開心後，在居住的黃大仙公屋中層走廊一躍而下，直墮天井昏迷。大廈保安聞聲查看後報警，男生送院搶救後情況危殆，家人趕赴醫院守候。

13歲男學生昏迷送院搶救，留醫深切治療部。溫文學攝
留醫深切治療部

墮樓重傷男生姓袁（13歲），在將軍澳一中學就讀中二，與父母、兄長居於黃大仙竹園南邨榮園樓。前晚7時許，袁走到寓所外走廊攀過欄杆墮下，跌至正在維修的天井，手腳骨折，當場昏迷。一名58歲保安聞巨響，察看時發現事件馬上報警。救護員趕至替男生包紥後送院治理，經搶救後目前留醫深切治療部，情況危殆。

警員初步調查後相信事件無可疑。據悉，袁最近情竇初開，向一名女生表白但被拒，疑一時想不開，在手機留下遺言透露生活不開心後尋死。袁的親友事後接到警方通知，馬上趕至醫院守候，眾人憂心忡忡，其母形容兒子十分乖巧。

青少年越見早熟，社工陳琬琛指出，青少年求愛不遂或承受甚大心理傷害，故提醒雙方均應謹記尊重對方，示愛時切忌迫使對方在壓力下表態，而拒絕對方時亦只需禮貌地解釋原因，避免惡言相向。陳琬琛強調，若年輕人因感情問題令情緒嚴重受困，應向學校社工等信任人士求助。

■記者溫文學、劉柏麟

咁孟獲係咪唔應該再叫南蠻，滿狗係咪唔應該再叫滿狗，朱元障係咪都要用返本名朱重八

吳三桂變撚埋佢偉人

誅元障有仇視蒙古人既意思啊
漢光武句雖遠必誅係咪又要收埋

搞事咪被人DQ 囉

搞你又屌
唔搞你又屌

而家出術果個係香港政府呀

其實我當日都有d詫異,我以為會留番兩條友0黎慢慢玩,點知一0野收佢皮,
即係覺得連慢慢玩都浪費時間,又係既,經梁振英多番試探之後已經知你香港人係廢既,
駛鬼搞咁多0野咩

大家都係地球人添

689根本睇準港豬係垃圾一鋪玩大佢
而家多左DQ
議事規則又閹埋
垃圾會以後都唔洗玩了

$$$$$$，輕輕鬆鬆9萬蚊一個月，布都唔洗拉，冇野做

從來都無俾你玩過

其實hktv單0野已經係香港人既最大公約數,連師奶都會撐,但最後都係咩事都無,
其他事件佢更加唔駛驚你啦

仲有得選？
以後睇邊個唔順眼
邊個有潛質就DQ
告到佢破產
留返三幾個泛民廢老做橡皮圖章就夠
不知幾爽

度度都無哂尼日利亞波衫

件衫係幾型

伊禾比的魅力

買黎燒

等睇週街大麻b

爺爺同基佬兩大型男走0左,得番伊禾比撐住阿記

痴撚線iwobi都咁多打手

凡是妹豬支持的，世人都定必支持
（妹豬福音1：2-3）

who is妹豬牙
同埋樓上何方妖孽

Block 左Ag 了

中大email刀吾sick…

肥撚到

做雞又要扮

尼日利亞之光 摩西屍都要收皮

應該有人包,唔使公開接客

Nowtv 個now e android tv 睇wc 會唔會有delay?🤔

好撚眼訓

佢唔係賣25蚊package咩

應該唔少毒撚會課

咁撚樣都有人包

百貨應百客
見雲加都有咁多offer就明白了

雲加真係有實力

講得好

咁佢對野都有實力既....

佩雷斯都上釣了

未見過肥妹細波

等收工

唔想睇肥妹有冇波

咁佢個樣都OK,係肥左D者

都唔止肥左D....

四球非常喜歡牙

4球只愛佢,佢講過唔係肥妹都岩

咁有得揀梗係email la......波都大對d啦

咁先好砌牙 你識乜

屌你 收埋幾多肥妹圖自己j

終於下雨了

google never coast 香港就有啦

講返件波衫，今年尼日利亞嘅戰衣真係好搶眼，螢光綠色同黑白色嘅「V形」羽毛花紋設計勁有非洲風格，不過點解會無端端出現爆買嘅情況就真係冇人知。有專家就話雖然尼日利亞唔係世界盃熱門球隊，不過今次件波衫嘅設計剛好捉到球迷個心，所以咪咁好賣囉。

呢個專家既分析勁到

做乜今日咁靜

收嗲啦ci9
咪就係因為你唔知去撚左邊囉

點錯相呀清

演技很差

得你一個撚樣迷路姐

屌
今晚番去影波衫貼

男人中的典範 路清 足球員的典範 路斯基

路狗叫路斯基bb呀=.=

狂賀路清回歸

要點先可以證明我唔是路狗?

新ac洗底戰術

我信任你

多謝你

自貼

鍠迷躝啦

首先要證明我唔係mk

你食女無數呀
睇幾個post已經知

靜候雲加做艦長

有冇手足洗過耳 隻耳痛到仆街

耳屎太多

急症話係，不過我驚係發炎

洗過 洗完爽到仆街
果陣有中耳炎 聽野成日卡撚住

我食你老母啊

躝返鍠po la

thx,去緊公家醫院book，如果冇嘅話就搵琪琪

我果陣剩係洗耳 無藥
不過洗完之後都無其他問題
500蚊左右 拎埋藥唔知

邊位呀

鼻祖

咁又無咗500 窮人真係唔好病

食女鼻祖

真牙
我好明白

鼻你老母啊，仲有人未perm block 條撚樣咩

出賣自已既野我唔做
同你點知我是唔是借刀

It’s June 2023, Arsenal are still interested in signing both Sokratis and Lichtsteiner. The deals are close and an announcement is expected within the coming days.

Wow this is getting more interesting. 3 pretty reliable outlets have now reported on Arsenal's interest in Pavard - L'Equipe, Sky Germany and the Bild. Would be fantastic coup if we could land him, although it seems we're going to face massive competition for his signature!

而家多狗想要=阿狗想要

果陣禾儲左半年錢
先有錢醫

查蛇無ig 哲學家果係係唔同d 清泉

禾都無Ig fb啦

Facebook 都無
ching 00後用微博定we7 朋友圈....

成個轉會窗
記者將多狗d轉會傳聞個名改做阿記

又一篇新聞

究竟幾時有第一簽...

已簽艾馬利

洗過呢間 雖然好貴 但係爽到仆街

好撚眼訓好撚攰 終於送走左個關係戶
第一日完了 等收工
一日已經講左成個星期講野既量

同一日生日

想知咩叫聽野卡撚住?

可以係lag機，kick住kick住咁

咁係個腦有事

無左爺爺無人肯黎

講得唔好
隔住左層野咁

剛於上月離開執教了22年的阿仙奴的法國教頭雲格一直未有落實去向，不過自從皇家馬德里教練施丹上星期宣佈離任後，海外搏彩公司就把雲格列為繼任大熱。雲格日前接受一家法國電視台訪問時就被問及會否執教皇馬，「教授」就承認的確獲得對方的邀請：「這是一個我必須在未來15日內回覆的問題，我亦非常希望繼續執教球隊。」

不過雲格補充，自己仍未決定會否上「馬」：「我需要審視自己是否仍有足夠的決心去接受這項瘋狂的挑戰，這是一個需要極大決心的工作，當中有些事些更是我從未完成過的。另一方面，我也要看看自己有多想繼續擔任教練。」

除了雲格之外，意大利和西班牙傳媒亦同時報道，皇馬亦接觸了祖雲達斯主帥艾基利，不過報道指艾基利決定來季將會繼續留在祖雲達斯，已經正式拒絕了皇馬的邀請。

爺爺

基沙文決定留隊

等睇wenger被險簽

條友真係好怨婦 日日提住第幾日

邊隊想買?

巴塞
吹左大半季

15日後要迷鍠了

15日後反雲黨又重新壯大

咁丹比利唔洗走了 險簽隊又多一人

落黎歐霸決一勝負啦雲加

從來沒有 從來都沒有

鍠搵肥普啦 下年少隊爭四

丹比利配阿仙奴會唔會變迪亞比咁既身體質素

熱刺唔肯放人 要俾錢

性情中人，有咩喜怒哀樂都擺曬上社交網絡

早幾日巴塞主席都出左聲話唔會放丹比利啦

456

回來了

天滅中共

Sane Leno
鼻屎佬

Sane上場踢得差

德國唔揀Sane 同英撚唔揀牛奶一樣咁ON9
成隊突破最勁果個唔揀

Sane踢落唔夾隊波

試過一次 500蚊一隻耳炸喎

Leno 快黎我廠證明自己啦

躝左未？

好似話去水晶宮

500蚊都差唔多一日人工啦

去護級啦屌

Sane落選

窮撚係睇正苦門診，再叫醫生約期睇專科

認獲皇馬邀請 雲格：15日內回覆

話左爺爺會強勢回歸架啦

禾意思系500蚊一隻耳
兩隻1000

等到下年

去啦

如果下季爺爺帶皇馬
歐聯出局落黎爭歐霸追擊我廠咪仆街

我上次通一隻就算
佢同我講已經無左80%聽力, 仲有中耳炎

另一隻塞左50%

我覺得貴所以叫佢通一邊算

收工

自動波都過到16強

沙尼點會係最勁

假新聞

一邊大聲一邊細聲

復仇，追撚住黎咬

打狗怎能

牛奶突破最勁？

修夫基針對

德國有綠帽狗，Marco reus , brandt etc
沙尼點會係醉勁

reus屌打佢

終於難得無傷

Sane好撚慘

80%咁撚誇

德撚有兩個神龍
好撚葡萄

傷左咁耐仲選狃亞

搏下
反正佢唔得都仲有ter stegen

點解會揀Brandt都唔揀Sane
今季佢係鏝好屈
利申無睇德甲

可能最後一腳垃圾掛

終於通撚咗

德甲球員，大家踢慣踢熟，
第二brandt都好撚屈

咁耐都未有第一簽好撚辛苦

假阿

神啊 唔好打風 冧樹我跳樓都唔點

快！

我老死普狗 又同cio 玩緊？

十號！！

星期二！

比cio玩緊

買人眼光以往係評核一個領隊既其中一個指標
但而家已經唔重要

Stephan Lichtsteiner offers update on Arsenal transfer ahead of Juventus exit

“Nothing is finished yet,” he told reporters in Switzerland. “I cannot comment on the negotiations.

“As long as nothing is completed, that is always interesting in football. I think we all know that.”

Bonnie
安仔

獨孤求達

愛sir秉承球隊險簽風格

Fellaini reps have an appointment with #Arsenal to discuss a possible move.

帽左了

安仔

廢人，比條女屈機

有無人掛住我

Bonnie

愛回家做乜

痴撚線劇情

廢老都險簽

老婆清老婆清

收皮啦屌你老母

愛sir點做野㗎

娜姐就免
kama會考慮

Kama依家整容失敗咁既樣喎

梗係講緊屌以前個kama啦

正
以前個樣正到

真係唔明佢做乜鳩去整容

做得邦民女個樣都唔差

咁樣已經好正，整黎把撚

又茅又打得 可能幾岩洗都唔定

幾正! 夠純情

Kama以前真係正到

邦民妹

Judy

我要Bonnie

決定要做個高汁會然

Ok, 12點之後找左數先

好似

豐厚嘅雙唇

Judy真係好撚正

Who is Judy ?

鄺潔楹

仲雲加

有意見？

如果元老賽爺爺教 我廠洗輸？

落埋場既話大炒添啦

典牙it狗

爺爺回家吧

李旦撚有咁大聲，李隆基撚敢係老豆死前串鳩太平公主
收皮啦cctvb

@一個mk

睇宮心計=on9

屌啦呢套垃圾，
李隆基明明就叉仔咁既樣，搵馬xx做
仲有龍武軍係唐玄宗登位前都唔係under佢
真正既太平公主係唐室入面說一不二，
唔係李旦死得太突然，佢做硬第2個女帝

請問這裡是TVB即討POST嗎

yes

你出文未

王敏奕好正

64冇死人 雲加有歐聯

呢到既ching去哂64

Kong chu

中國萬歲

好似有好短時間拎左達史特根個正選

呢個都幾好丁

雷耶斯正式加盟中甲新疆天山雪豹

傳費蘭尼

又獌狗棄將

基佬回歸冇望

施利臣 之前踢過阿積士
佢應該係荷蘭一號龍門

施利臣都唔識
V92:生波施利臣 十二碼告爾

要黎做乜鳩

又話有思鄉病 去支那咁遠

為銀両

爆炸狗都簽 傻撚左呀?

185 英超打龍會唔會好似ooo 咁

一定會

Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos is currently in London undergoing a medical ahead of his proposed move to Arsenal. [Sky Germany] #afc

Kicker reports that the transfer fee Arsenal will pay for Sokratis amounts to €17 million, 3 year contract until the summer of 2021. Also states that announcement this week. #afc

不遠了

多仙奴

Barcelona president Bartomeu on #AFC target Ousmane Dembele's future:

"It’s not easy to play in Barcelona the first year because the model of football is quite different from the rest. But after one year I’m sure we are going to see Dembele and Coutinho at a very high level."

可以著番條褲

TELEGRAPH: Arsenal have launched a shock move to sign Marouane Fellaini on a free transfer. Sven also agrees with Emery about making a move. Player rejected a 1 year (80k a week) contract at United.

爆炸黎到又唔係打防守中場
打中場中又無造波能力
真係用黎做plan b玩燒味

Via Arsecast: Arsenal have reached a multi-million pound kit sponsorship agreement with Adidas. They will become Arsenal's new kit manufacturer from next season. #afc

有生之年終於等到三間

The Supreme Court sided with a Colorado baker on Monday in a closely watched case pitting gay rights against claims of religious freedom.

呢單大野終於完

其實友賽完左已經講會係今夏留隊

幾錢贊助牙

黎到燒味又得，間唔中打防中又得，又夠dirty，完美符合大家對plan b嘅需求。簽到佢我仲開心過簽啪啪啪

真係打防中先好牙
最緊要真係截到波

Okay now this is getting serious. First Times and now even Telegraph reporting on our interest in Fellaini. As stated in the times report, Unai is keen on Fellaini and Sven agrees with him on the move. He also rejected a contract at United. Wow, this came out of nowhere. #afc

無啦啦爆件廢蘭尼出黎 MOLA

希望有件型d 既波衫

曼狗點會咁好死free俾我哋

如果簽佢當簽咗中場嘅話當我無講過

入「廠」？列治史迪拿：未有定案

【體育】雖然傳聞滿天飛，但右閘列治史迪拿強調，仍然未跟阿仙奴簽約。

列治史迪拿（Stephan Lichtsteiner）於6月30日約滿後肯定離開祖雲達斯，有指將會跟阿仙奴簽下合約，登陸英超，但他表示：「所有事都未有定案，所以甚麼都有可能發生，我不能就商討一事發表甚麼意見。足球世界很有趣，我相信大家都清楚。」

這名34歲後衛更指，未知道能否在為瑞士出戰世界盃決賽周前，確定來季的去向。列治史迪拿說：「我沒有甚麼新鮮事可說，這些傳聞不會影響我，因為我太了解意大利了，知道媒體會說些甚麼，我已經習慣了。」

阿仙奴新帥艾美利由於轉會資金不太多，因此不用轉會費的列治史迪拿對他們是個合適的目標，而且能夠為右閘比利連提供競爭，同時於更衣室帶來經驗。

樓主走數界霸主

當年打愛華頓好似類似打cam個位
龍門開波下下佢頂
兩翼斬波又係佢頂

燒味戰術

完約既話佢地無權揀

佢係拖肥最尾個年好撚癲 全部頂哂

成日好想有間會出件啲fans整既波衫
大約個樣係金色之後有個炮係個身到個件

臭燒張相好似踢緊皇馬咁

張圖係fan designed

坐到硬哂啦

垃圾

唔識欣賞

人體彩繪算啦

除左og 冇人carry 到

Me

著老西

• @MesutOzil1088 🇩🇪
• Granit Xhaka 🇨🇭
• @ElNennY 🇪🇬
• @D_Ospina1 🇨🇴

All confirmed in their respective squads for the @FIFAWorldCup

Well done, lads - we'll be supporting you 👊

甘寶?

簽廢蘭尼梗係好啦

我地咁多年係咁俾佢頂爆
簽左佢就佢幫我地頂
而唔係繼續幫獌狗頂

都未宣佈完阿狗咁快出POST

摩狗邊會益你

獌簽fred重快過我地簽件免簽

無得佢揀
因為完約
自由身轉會

點解要揀阿狗？

你應該問
佢仲有咩隊揀

甲丙米蘭

去意假佢人工應該唔夠而家高
果邊多乞衣
btw 簽邊個都好啦
拿拿聲搞掂一件先啦

買黎做奇兵

是但啦
買黎做後備係可以
反正牛奶走左
點都要補下條中場
入多件之前法甲件新迪亞比就正

免簽奴

牙狗玩燒味

plan b

圖呢

連PR普都上神台

\

點解d女咁正
毒撚只可一世打飛機

Sevilla passed up Wenger in favour of Machín - reports

Sevilla had the opportunity to sign Arsene Wenger as their new manager before settling on former Girona boss Pablo Machín, according to a report in Spanish broadsheet ABC.

唔洗in已經有2個offer

借爺爺壓價？

吊牙最後變左爆炸頭 愛狗屌你

成班三十歲 係咪搏炒呀

獌狗回收廠

Premier League clubs circle for Sergio Rico

Following the departure of Vincenzo Montella, Sevilla are set for some big changes in their squad and first up is a fight to keep Sergio Rico, with several Premier League clubs calling for the Spaniard.

Both Watford and Arsenal are looking to strengthen the goalkeeping position and are looking towards Rico as a possible signing.

黑碧14號

According to the Telegraph, Ramsey is the key to #Arsenal’s summer planning, with Unai Emery hoping to commit a significant part of his budget to making the midfielder one of the pillars of his new team.

Arsenal have already offered Ramsey a significant pay-rise on his current deal of just over £100,000-a-week.

The early signs are that Ramsey would like to stay and he has been encouraged by Emery’s willingness to make him such an important part of his team.

7號同10號

係就快簽啦屌

留太子好過

查博唔撚洗訓

No傻

經常半夜札醒跟住訓唔番 基本上日日都係咁

all weak

啪啪啪個老豆響希臘電台節目話,今日體檢, 合約 3+1

香人人底線？
19 萬唔洗比即走

Me醒訓 但會訓得番

Soxxxx

羨慕

又要做狗

Ryo蛇

多毛毛個希臘佬papaxxxxxxx sorkatics

日日做步兵

星期二咋屌 又話打風屌那星

唔好打風

打唔成dllm

李+x又贏

屌奶星咁大雨

太子應該見底

好苦

咁都無八號cls

唔想做人了

上水無雨

子普

夜晚有落牙

番到了

幾時先退休

依家無牙

好撚熱

天文台真係好垃圾

U土豪

第一時間開冷氣啦

十號！

屌那星

查博夠訓？

頭髮越少，人越強大

冇$

能力愈大 責任愈大

岩岩搭火車經過，大圍站上蓋果度起得咁快

一拳超人

你都可以剪光頭

又king樓dllm

Me 本身肥袋禿

果度正呀。上蓋+商場

Cio is watching you

Me 米4肥仔

唔緊要嫁

連希臘文都識

日日都唔夠架啦 唯有放假訓多d 所以生產力大跌
試過訓前飲d寧神野 飲酒 聽音樂之類都無用
但又唔想靠食藥訓

打個j會訓好d 認真

米四窮肥矮毒柒臭禿

平時飲兩罐啤酒已經好好訓

睇中醫啦

不過有時都會失眠 好撚慘

兩罐

聽日放假

dllm

酒量差

Me 兩啖刀醉

搭車未試過頂頭
平時見到d人咁高頂頭會偷偷笑鳩佢地

普狗

我一打開個罐就碎左

咁大力

光頭咁勁

樓上all rubbish

人在遠方 蟬沒有和唱
啊！！！！！！！

我聽到個酒字都醉

點睇2007，77？

本身已經無咩心情 仲要落雨返工
Dllm

星期二

打風啊屌

睇左公海po
拳王同我地球玉義和b 高下立見
禾比 精忠報國 揀係尼日利亞做民族英雄
真係反唔到...

77唔識睇
2007長遠無問題

做乜mk改個咁既名

長遠破產

半緣修道半緣君

迪利阿里何解被尼日利亞球迷噓爆? 原來身世顯赫又坎坷

2B同鄉

dllm死mk

mk文學

以為係鼻蛆爭d block左

id叫春

改個名以為條女就唔知牙

你唔識就mk

佢條女咁精 已經可以玩弄mk

結左都可以繼續玩

痢個卡膠決賽時腦震盪

突然覺得ooo係咪都叫軍醫先其實好撚醒

失完膠波搵野賴?

真料都唔出奇，手軟腳軟咁

Ching 睇股有咩心得
最近睇書學緊果個三重濾網交易系統

屌你空氣清新機咩
無咩心得，睇板塊搵大股買
跌左都有本事坐

好撚風趣
溝死女

死頂咪棧害咗隊波.....

害埋自己 比班痢撚屌足一世

YNWA

死全家啦！

岩岩買左空氣清新機者

教我溝女啦清神

本日暫時最佳笑話

牙奶找左數

仲以為鼻祖又回歸

差唔多咁煩姐

快啲結婚
一次少兩件極品害人

TRUE

一個mk=半綠君=鼻蛆
blocked

早晨呀
屌曬你地先
成日屈尻我係路狗

咩半綠呀佢全部綠晒啦

路狗呢啲太子爺食女無數
比人屈係佢仲想點

半J君牙

簽左人未?

那有女

有得玩CI,比人都想做路狗

冇女都夠膽上阿po
建議你 book 定心理醫生

2007 gogogo

再改囉屌

成個智障咁

臨江仙都聽過邊個智障

未聽過

話你比人屌兩屌就改名同啲細路有咩分別

我次次上水都比人屌都仲堅持緊

收工未？

1001 a09!!!!!!

仆街去返炒散點知今日唔使返

好彩學生八達通有半價

ON9 JAI

智障君

一號波

屌放工先八號啦不如

1001 a09!!!!

記住上水搶1001

i am not a09

不如聽朝先8號波

Ok

邊有咁好死

我唔想比人以為我係鼻蛆

1001係狗

1001係畜生

古今多少事 都付笑談中

1001